覺唔覺撞開啲又要搭地鐵又要塞係車門正中間既仆街好撚爽

屌你老母要上車企係正中間托柒咩 廣播都有講先讓乘客落車啦 死聾系

唔識講 "唔該借借", " excuse me"?